收工呢一刻，我咩都唔想講🚬

唔知點解

因為我又要返工🚬